請問到元朗觀光有咩路線推薦？

小弟一陣想入元朗觀光，網上睇到好多推薦路線，但唔多統一。請問邊條路線比較推薦今日觀光？